Ich bin Volker Weißmann, ich studierte Physik an der Universität Stuttgart.

Hier finden sich meine Zusammenfassungen, Lösungen, Protokolle, etc. aus meinem
Physik Studium an der Universität Stuttgart.

Kontakt: volker.weissmann@gmx.de
